#metoo

我廿年前比個小學女教師性侵
佢用對波劣我條9

女權會話只有女仔可以被強姦

因為香港法例只保障女性

#staystrong

唔係女 你躝啦